藍絲咁驚Memo紙既謎底已經解開!!!

集中！！！幫手集中！！
連儂牆-集中討論區

連儂牆-集中討論區

連儂牆-集中討論區

開錯台
但照pish

貼係班狗個頭度

兄弟開係創意台啦

開錯